{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162804?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 윈팰리스펜션"
    },
    "text": "ここに泊まる間、ひたすらあなただけのために真のヒーリングをプレゼントします。 注意事項としては、オンライン決済時に客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が必要です。 ただし、最大人数を超えることはできません。 保護者なしでは未成年者の単独利用は不可能であり、身分証明書の提示要請がある場合があります。 客室内の肉類や魚類、蒸し類、チョングッチャンなど臭いのきつい食べ物の調理は不可能で、室内では火災の危険がある物の使用も禁止されています。 清掃サービスは3泊まで提供されませんが、4泊以上の場合、必要に応じて清掃サービスを提供します。 タオルの交換やゴミ収集、アメニティの追加提供は要請時にサービスされます。 客室はオーシャンビューで、ホテル式寝具類をご用意しております。 客室にはテレビ 55 インチ、食卓 (サイズ 2000 x 750)、チェア 6 つ、システム エアコンがあります。 ベッドはキングサイズで、キッチン用品としては炊飯器、バルミューダ電気ケトル、ワイングラス、ワインオープナー、木製プレーティングまな板、鍋、キッチン器、電子レンジなどが備えられています。 その他にもヘアドライヤーと全身鏡が提供されます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 9月からは炭グリルが使用できず、客室内のザイグルのみ使用できます。 ザイグルのレンタル金は1台当たり20,000ウォンで、現場で決済されます。 幼児の基準によって乳幼児を含む追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 その他の施設としては、駐車場、エレベーター、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の基準人数費用はいくらですか？",
            "answer": "客室の基準人数費用はオンライン決済時に決済されます。人数追加の際には現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の単独利用は不可能です。保護者の同伴が必要です。また、身分証明書の提示が求められる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類や魚類、蒸し物、チョングッチャンなど臭いのきつい食べ物の調理は禁止されています。また、室内での火災の危険がある物の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "清掃サービスはどのように提供されますか？",
            "answer": "清掃サービスは3泊まで提供されませんが、4泊以上の場合には必要に応じて清掃サービスが提供されます。タオルの交換やゴミ収集、アメニティの追加提供は要請時にサービスされます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはオーシャンビューのテレビ（55インチ）、食卓（サイズ2000 x 750）、6つのチェア、システムエアコンが備えられています。ベッドはキングサイズで、キッチン用品としては炊飯器、バルミューダ電気ケトル、ワイングラス、ワインオープナー、木製プレーティングまな板、鍋、キッチン器、電子レンジなどが備えられています。その他にもヘアドライヤーと全身鏡が提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルは使用できますか？",
            "answer": "9月からは炭グリルの使用はできません。客室内のザイグルのみ使用できます。ザイグルのレンタル料は1台当たり20,000ウォンで、現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児の基準によって乳幼児を含む追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、駐車場、エレベーター、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 651
    }
}